# Алгоритми та математичні методи захисту інформаціїї

## В цьому репозиторії можна знайти весь код, написаний для застосування в деяких пунктах лабораторних робіт із вище вказаної дисципліни

## Автор: Щурик Євгеній
